（樓價gogogo) 三分一已婚者與伴侶分居

自立艱難，青年仍普遍與父母同住，比例達94%，10年間水平相約。此外，雖然統計處指青年居住情況與其婚姻狀況有很大關係，逾半數已婚青年與配偶子女同住，但有逾5,100名（32.5%）已婚青年並無與另一半同住，而要與父母同住；連同272名獨居已婚青年，平均每3個已婚青年就有1個不與配偶同住。另有13.2%已婚青年婚後和配偶與父母同居。

假結婚囉

否則邊會20年都仲可以每日150人爆QUOTA, 有乜可能？

20年過去, 所謂「家庭團聚」長團長有, 團極唔完, 永續團聚

今時今日都仲可以每日150人爆晒QUOTA

邊撚有咁多家庭要團呀？

唔係假結婚, 鬼信？

紅底01有無做過假結婚報導？

係上邊逼人落黎, 就算佢係香港無親人都要佢地落黎
出左單程証就取消埋上邊戶藉
入境處又無權理, 香港要硬食

邊個有權係某地居住, 竟然唔係當地決定

21世紀真係荒天下之大謬

全部所有政治光譜, 到今日就快陸沉都唔將呢件事放入政治 agenda

我都唔知選呢班柒頭出黎把撚

因為邊個反150單程證既邊個就會畀人話港獨，無議員做

做租租吧

如果真係真心相愛, 會因為要租樓而唔一齊住?

唔係假結婚? 搵鬼信呀!